今日小心有鬼

班狗次次都話有汽油彈.但係每次都望唔到有.我驚今日有鬼混入.玩汽油彈.以防星期一有人擺工.明天重要和理非戰役.